美國郭文貴 Solomon Yue 算唔算吹大咗？

日日係Twitter 9up 就信到十足十

美國689

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

幾時過到人權法呀

你當佢係美國文宣組就唔會

竟然夠膽唔尊重三文魚

美國國師

走數清單

根本信鬼佬既連燈仔都低鳩能
都唔知幾時先明白國際係要有利益先會出手,人權只不過係一個名黎
重有連燈仔吹到叫侵侵出CV黎幫手,屌你估打緊艦娘燒少少鋁就得咩?

真 下下等美國佬救
不如自己反抗

美國游清源

戴個口罩 cc台班傻仔就打曬飛機

搞政治同搞生意一樣睇利益
相信美國會天降正義好搞笑

美國郭文貴

你估美佬機動警察咩

佢有乜嘢係成功做到

佢同達狗冇咩分別
一直關注事件

G

係囉，Twitter 吹二句水變左國父咁

過唔到架

我都覺得係，一樣實質既野都無做過

靠佢頂住大台個位

呢個月講少咗反而越成功，

屌拿星香港就日日有人死 有人比人濫捕 美國人含撚啦